Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 528 Howard and The Child

LIHKG HOT TOYS

想知派貨派到邊就Click入面條Link(感謝後後來巴打)

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

Lm

信rdj 無r錯人

LM

lm出牙活與孩童1:6

lm
希望快啲出女巫 派ca

呢度有冇人訂兩隻iron man mark5

正呀！

lm啊！

th 有anita

回返上個post：
｜｜｜｜呢度有冇人期待HT出梁朝偉版嘅Mandarin？
｜｜｜有，但希望個角色唔好又係一次性。同埋有戴埋10 rings發光版！
｜｜
｜

有左幾日

lm

唔想知唔好手多多

牙活你人冇事嗎？一個月冇派新野啦

繼續冇wind既一天

我估過咗農曆新年後先會派新嘢，起碼2月22號後

俾你估到就唔係牙活啦

牙活：咁鐘意放風？我就hold住唔派

上面預備放大假 我寧願佢遲出貨慢慢做

我要射了 牙活

射入黎thx

等蝗超偷圖

次日單搖撚準備
今次應該同85一樣一派派兩日

Cap海外係咪都delay咗
即係又可以好似85咁火箭式派貨？

終於黎喇
到底一陣㺅活老母會點呢

上ca

等睇大貨實物
唔知會唔會有吖活小心意呢

會派到幾多日呢

應該同步
早兩星期話過「會遲一排」

想打開牙活條底褲仔 錫佢春袋

米癲拉

黃豆陀錶

到底「hottoys超級粉絲❤️亦是美國隊長🇺🇸超級粉絲🥰」會否得償所願呢

點能樣牙 有錢大晒牙

阿活快派貨

我估半日

唔通牙活同我報平安

唔夠肥仔rich

好似一早整好左好多

開箱先知開唔開心

頭雕準備炒車

好撚緊張

唔理粒頭 只係睇粒星同個盾

你屋企咁大養我ok?識自己去廁所

唔玩ht唔理頭雕 咁玩黎做咩

Ca頭雕冇一隻唔炒車啦

F5緊hottoys fb 快啲出味精圖

近期MCU嘅頭雕
大家有目共睹
希望越大 失望就越大

老實講IW個粒係做得幾好

我都想知

好期待粒笑頭

85粒頭睇官圖覺得正正常常 所以冇期望過
點會估到最後出成咁

等睇有冇改盾位

盾同星應該有改 係粒頭會唔會炒車

炒唔炒都冇分別啦
本身官圖都已經唔似

其實成唔成功都好 真係要多謝佢幫玩家爭取

4月28號1點單

Cap定先

LM睇巨腸大貨

有呢個1半我收貨了

同一個模就收貨

個post即刻旺場左

終於派拜登啦

係呢個？

等睇走樣

模就係依個 出貨係點就一陣先知

條腸含登

Deep state隊長
等到單都爛曬

有鷹眼果個縮水程度已經收貨

暫時都係正面既
AT LEAST 到而家為止 BLACK WIDOW HAWKEYE個樣都係對辨
得TONY 大炒

唔知派貨速度會唔會好似85咁快

比d圖黎笑下先啦

唔好呀

原圖係咁

要派得快，個頭要好柒先得喎

所謂「原圖」根本你拎當年HT隻大貨當係「辦」咁影。幾靚都得喇。至於老翻出嚟嘅成品喎自己睇路

原圖唔係HOT TOYS咩

喺日本就張柏芝海報，唔通真係俾個張柏芝你咩

原本諗住後追，而家算啦

生cancer 瘦左

做左化療

留名等睇頭雕

又係上85

F5左成個鐘都未有笑頭睇

今日內有咖啦

隊長有頭睇未

搵hottoys 果隻來影 Firetoys呃咗咁來年都有人信

係咪可以棄單

隊長星同盾

呢個咪同之前個頭一鳩樣，係轉咗個髮型...
咁都冇一半就執柒咗佢啦

差唔多係時候。。。
唔好見到有牙就當你贏

開估未 想笑下 出成點

留名等睇味精圖

係咪整得太差唔敢出圖😹
可唔可以好似85 咁整過換貨

SB係咪諗住聽日先派

2月1啊。第1日派美隊
啊活簡左吉日。

唔知CA頭雕會唔會有驚喜

想知佢心口粒星同盾

會唔會今日唔派

派左了 好似係4月28號

真係有人信㗎 都唔知咩構造

一派派3日

5月2

5月9

我5月6
有L排

有SMS?

唔firm 搵人打多次上去

19/5

4月29 要等下輪
記得個時好撚多人係希慎排

4月28號1;30有冇機

我都係4月29， 希望新年前有得玩

好似係派到17:30 如果佢無答錯我 我又無聽錯既話

點睇？

粒星 屌你老未HT

屌 粒星冇改大

嗱，我未睇其他人點講我覺得OK

#講緊個頭

我ok呀個頭

個頭唔差，轉頭上去拎

嗰盾係咪啱咗

好似都係錯

收貨，要求唔高

收貨

多左個空頭盔？

頭盔頭都改左

點錯法

等咁耐都係黃豆

4.27無SMS

心口粒星又冇改番大 已經feel到個盾都係錯

個body係咪都係用返柒個個？

粒黃豆改左
多謝猴活
之前又話冇改

頭盔好似改靚咗我記得之前嗰個太馬面

地台都是新

改粒星好撚難咩

係 靚左少少

唔講都唔知錯乜撚野

粒星放大少少 咁簡單都唔改

猴活報仇咁報

改粒黃豆把撚咩
玩家要改既係粒星呀

講真 唔太收貨

咁係改返岩wo個盾

呢隻就咁睇相真係收貨有突
炒左TONY STARK 隊長攞番高分

個盾

Body改靚咗唔係蟹手

個頭我ok啊 但都係唔改粒星 屌

盾睇黎無改到。。。
唔知Calvin佢有無好心淡

就係差粒星

改埋粒星就Perfect啦

係我問題定你問題佢唔係改返啱？

個斜方肌改返靚

如果個頭真係咁，我收貨了

睇落似過之前

應該係佢問題

睇就知件衫開左模 就廢事改啦

<唔知有無人明我講咩

改星流料

有無before and after睇睇

個地台係咪fake 鳩人

係都唔改返大粒星 敗筆啊

要等人開箱

正常應該係有ca個名

拎得

屌 又撚9我哋
出貨完全唔撚同

係咪有effect件？

係LO 張圖明明係大星
出貨 係細星 ON撚79 HT
唔係咁樣就咪撚POST

又話改左粒星ge

我都幾肯定佢冇咁大方六角形for sure

淨係唔改粒星

好明顯猴活又怕啲人又話貨不對辦 之後改返细

鱗片有上色 算數

就咁睇有雷電特效 新地台 改啱嘅盾 除咗粒星無改 都算收得貨

FB 條友屌足成年
係冇用 唔知佢有咩感受

呢塊面好似伏左

有一刻信左個地台真係咁靚。頂

好似係得粒星冇改到

真係差粒星 其他我收貨

真神奇 呢張圖係大星舊地台 但味精圖係細星新地台

猴活玩乜撚野

整體改好左好多
明顯靚過板

高質

應該有跟兩個地台，一個係呢個，一個係六角形

咪傻啦

多咗啦

雷電特效同 新地台九成假
盾就咁多幅相都睇到改返岩既

味精圖可以用其他figure既配件影
未必包

你真係諗多左
HT粒星都唔改 你估佢話送個地台俾你咩

除左粒星應該滿意
好高質下

個頭靚仔左，心口粒星和錶依舊細左

個人覺得Hot toys今次captain個頭好睇過jaxon個粒

期待實物

個頭真心收貨啦

等人地拎左實物圖就知
點都係屌左粒星先

去緊拎

等師兄開完話比我地知配件🙏🏽🙏🏽

等睇開箱

想知頭雕實物如何，睇圖覺得OK

個頭ok喎，磷片係影相打咗光定上咗色⋯要睇實物先知

收貨
但我5月1x號

我對實物粒星有保留
覺得仲有機會係改咗
影味精圖趕唔切only

4月28 5點半前

派到28號 3日半

其實係咪剩係粒頭改咗

你會唔會諗多咗

等睇個boxart

之前咪已經出咗圖

一早有啦

隻 thanos 係咪fake 9 人

即係可能粒頭唔同左
同TONY一樣崩壞

5月既要等幾耐呢

hottoys特登p比佢

5月same here

今晚開始拎定單係身

真係大部分都改得好滿意 淨係差粒星不過真係都收貨啦

兩樣野喎chingthanos原本已經有嘅 個地台就冇出現過

如果真係有呢個地台就唔反猴活了

咪精圖唔好心急住

仲有陀錶

地台好似係mk43

屌, 我29號

Ht整地台會唔會個名牌連captain個名都冇呀

盾揸手位

等上面位ching攞完開箱

如果改返啱粒星 真係冇得輸

公開次日 唔知2輪之後到我未呢

睇怕3月先到5月2

FB圖

配件圖有類似呢個地台嘅野，仲有少少希望嘅
雖然應該冇咁好死比埋下面個底座

你滿唔滿意牙活呢個安排
收貨啦 滿意
唔收貨屌你老母臭活 唔滿意

又話有大改，唉

大陸人投訴退錢
咁香港就會光速派貨

快啲開箱

可能係呢個
不過應該都係FF冇咩可能雙地台

有冇新地台

屌差一日

玩下姐 希望真係有呢個地台喇

睇嗰盒嘅厚度就唔似有

Boxart係大星 我屌

我估6角地台

可能比舊廢膠你掛

EG Rocket

大星啊屌

淨係記得話會改粒星

我知呀不過ht 應該唔會咁好死

快啲去後樓梯開箱先啦

開來睇睇先

影下啲配件地台先
講到有新地台用咁

全場在線等睇開箱

就咁睇個頭似過以前個d好多

Ca

幅圓應該係Mark43地台反轉？

話收貨個啲係咪ht pr上黎帶風向
屌你期待左兩年delay左咁耐都係唔改星
改返啱隻野係基本啦已經唔係要你加小配件
最撚on9係你之前張出貨圖改返啱粒星 而家大貨又撚狗

hottoys餵開d人食屎
依加比返碟加常菜比你唔收貨都唔得啦
班人要求好撚低架咋

咁你唔好先入為主覺得個個人個重點要同你一樣放係粒星度先得架

駁唔到 改返岩係ht應份做既事
唔明點解 依家變到咁
改返岩 好似係一種獎勵
極反智

呢度個個都係HT PR黎

岩， 一收貨收就係藍屍港豬 PR

快啲開啦。

好心粒星冇改到 張出貨圖就唔好p大粒星啦
比假希望我哋

廢膠照要，起碼無咁悶

原狗復出 做咩唔係fb 圍爐呀 ？ 你好多朋友仔喎9流group

呢度個個都係HT PR黎
唔信嘅話我換個ac俾你睇

真

大師又出現

親生仔endor luke 咪比個靚地台你囉

呢個巴打好熟口面

痴撚線公司

你老4

屌你老母炒狗死全家

新頭好靚仔，終於整得似

為一開心 雕左幾年 終於有個係似

食開狗飯

地台呢

個人覺得頭>星
但屌啦
整咁耐原來都係唔改

我細細個就中意henry chiu

好耐冇睇過

改左盾 我睇唔到
改左指南針 我唔知
改左頭雕 我唔清楚
冇改星 告到佢甩褲

笑死 上面仲話開變大星
HT變會咁好死

六角形again

HT會蝕比你?
下世啦

頭實物都ok

特效件呢

係隻腳後面囉

收貨了
改埋粒星就完美

粒星真係冇眼睇

覆磅完畢，派彩作實

真人頭我都收貨了
算係咁多隻出過嘅CA入面最好

唔該大陸仔死出黎維權呀

屌你老尾改咁耐 心口無換
個盾又唔知有無改
送個靚地台都好

有冇人睇到大陸仔而加咩狀況
好想知佢地點

猴活自己玩個隻咪改岩左
大貨咪算撚數

個頭好似美顔左咁

唔該百度肥chew幫手開po維權
利申我係CDrom

我衝左入間餐廳開箱俾你地
可以影得好啲
個頭打下燈應該算幾似樣

頭唔錯，不過唔係有閃電特效？

心口呢
推到侯活送地台

用左三分鐘影返屋企先再影清楚啲啦

辛苦巴打了

等ching

多謝師兄。但係咪冇新地台。冇閃電件？

期待下先

死肥chew

辛苦哂

好似連閃電都冇

頭先信和落返嚟個連登pop up都係咁彈出嚟

電好似得D23版先有

地台相刪左

有冇人留底？

最好應該係iw呀

個地台先前我記得官圖好似泥地個款

樓上咪有囉

個地台拎黎出戰損版

Hot Toys-Secret Base
本人是hottoys超級粉絲❤️屌你侯活小弟少少要求都唔滿足，改咗盾牌口帶就算鳩數，美國隊長魚鱗片鮮艷度、胸口星星大少問題就唔撚理。我屌你老母，本人係巨腸係忠實粉絲，小弟嘅小願望都唔撚成存🥺連最後一隻美國隊長都唔肯調整得好啲😡送個地台effect件都好呀，屌你🙏🏻

可能攞錯左bd版黎出相，bd版碎石地台+雷電件+大星

咪fd 啦

FF

聽日出CA BD版

28號早上 email同sms都未收到

仲有轉鎚＋流血頭

27號下晝未收到+1

候活咁好人 唔會撚狗到咁

我27都無

係咪可以照上去拎？

thanos 我都冇諗過出BD版嫁

出bd thanos又唔出埋EG巫女俾我 玩打沙包

上啦，我27號攞左

Hot Toys-Secret Base
本人是hottoys超級粉絲❤️屌你侯活小弟少少要求都唔滿足，改咗盾牌口帶就算鳩數，美國隊長魚鱗片鮮艷度、胸口星星大少問題就唔撚理。我屌你老母，本人係巨腸係忠實粉絲，小弟嘅小願望都唔撚成全🥺連最後一隻美國隊長都唔肯調整得好啲😡送個地台effect件都好呀，屌你🙏🏻

派多幾水貨既話 可以幾錢收呢

500可取啦 始終唔係iron man 價唔會企到咁硬 又咁多貨

遲早變captain toy hunter

個頭唔錯 但粒星呢

100

姐係冇閃件。冇靚地台。冇改星。
但改左盾同個頭
味精圖無限好
個味精頭係幾好
但睇岩岩師兄影出黎。冇左味精加持就好似麻麻

大少
大小

成存
成全

個頭真係收貨

反而覺得實物頭好過味精圖 味精圖對眼太反光好似喊緊咁好似拜登

點解個爛盾乾淨過完整盾

本人港豬一名 已收貨了

正好多

都算幾似

如果出CA BD 真係會屌佢老母

出肥Thor個陣已經暗示會出

Starlord 好型

對眼光油係咪落多左
上次隻85都好閃

真件褸好型

偷圖，好過85頭 100倍啦，收貨

各有各好，但我鐘意eg呢個多啲

頭雕ok
但隻手指好肉衰

粒細星柒得好明顯

內戰個隻最靚

正式宣布 eg ca頭雕最似真人！

講真 粒頭好高質喎
Chris Evans 不嬲都難度高，咁耐以黎，都無乜邊個出得特別似，ht今次真係好撚似喎

冬天乾燥

係....
不過都要自己改平膊同馬面

點解要屌， 我想佢出

內戰真人頭我覺得冇eg咁似樣

其實唔單止粒星出事，個心口個邊都要改
唔太fit

拎了 20樓無人

公道講句
個頭以hottoys往積黎講
已經算係最高質嘅隊長頭
但係粒星真係搞唔掂

瘦版長髮thor
on返個頭落IW thor剛剛好

nebula仍然敬業

如果送地台就好啦

怕咗你

有錢系串能過人 cry了

快啲返屋企影相上嚟啦

不了 放相係到死罪來

有個腩仔

Starlord做咩瘦咗成個碼

佢漲左成個碼

Pm

有冇拎左嘅ching可以講下紅圈件配件出成點
好似唔見開箱圖有

好似係替身嚟

Body同D23比好似冇咩唔同

對比下D23 仲衰不過早玩1年

20樓隻CA擺到好型 無影到

正常但嗰陣焗住display真人頭

多謝你

因為冇

有冇巴打影咗

成班芝麻人係到拎沒6 357黎比

條仆街可能擺咗落bd版

Fake 9人。係冇Ge

有呀 請追post

兩件碎片有 無石臺

呢家可以換新頭display

賣左好耐內戰唔計個頭個身正過依隻

成個石臺冇左都得

內戰戰損版最正
依家希望復一重出個隻出得好d

醒

點解啲人炒貴500幾600都敢話自己誠放

我都鐘意內戰個身多啲
套suit仲好似布製可以玩得好放心

從來都冇話過有

但要買body換 唔係個個都有心機搞

唔計頭concept art嗰隻冇得輸

內新，講真唔係膠袋未開一律當二手啦

SB

隻bd擺到而家都仲未搞

唔該曬，我自己on9以為有石比埋

型到頭先上去吉咗格仲未放 走咗先黎放

見個sb職員次次都擺到好有心機 仲好靚
應該多數同一位擺

比個

個鎚點hold係空中

個時得vip先有頭三日單

有塊黑色膠紙嫁

頭2日先係vip
第3日開始希慎撚狗

吊 以為陰影 個角度就得好好

第一日黑卡
兩日vip要玩event先有

係件衫問題定係有肚腩仔

點樣hold住個鎚仔？

支鎚 自己識飛 好似係

佢打左燈 個暗位好配合

好似支那Joe

我都覺

正常85咁快手
85BD會唔會如期派呢

想問ca已經派到幾多號？

佢撐戀童登 似樣好正常

同d23比。件衫好似真係改左小小。但真係唔明點解唔改埋粒星

佢之前張味精圖 夠係大星
點解依家係細星 係冇得解

27/4 仲未收到message

你係拎住派左既單就上去啦 洗鬼等sms

派貨必問問題

其實我都唔知派到幾多號 我今日返工張單係屋企

呢隻咁多人訂嚟炒我係佢哋就早放早著
唔洗好耐派多兩轉又變500蚊單

睇置頂 唔好再問幾點了

識唔識上sb fb睇？

你真好人

每次看你的動態，我都好羨慕。你又有錢，朋友也多。隨便展示一系列hot toys都讓我羨慕不已，我讀書少，又是鄉下來的，沒見過多少世面，所以我只能默默的看著你的上流社會活動，時不時點個讚，有時間也會留兩句言，這樣好像可以假裝和你很熟。

冇人睇頭post條link

係膠

一早講左膠

金屬盾隻手會唔夠力

cw合金黎

想拎到手軟腳軟？

係咩料做有咩所謂
到最後最緊要好睇姐

cw係合金盾

合金其實唔好，會手軟

唔知今晚有冇開箱

係 同埋一跌就撼花

同埋合金易甩油過用膠

係
撞到dd
已經花到銀色好顯眼

合金好快會不舉 膠好過

要diecast盾把撚咩
手軟都似

同埋個槌嘅發光功能
相信永世都唔會開

唔差在屌埋鬍鬚cap瓜子盾唔係diecast 啦

想問如果合金盾但垂低手放係咪都一樣會手軟？

交流區又有千字文

係

似玩膠多

有冇圖

係咪呢個？

但係diecast手感好好多...
之前收咗隻CW合金盾，加埋TDW隻合金鎚

老老柒柒合金盾擺嗰pose唔用台座都幾難就返重心 掛背脊都係咁話

吓 我答佢27 號未收到咋喎 咁有咩問題？

其實講真 佢又冇錯其實都唔係要求好多或者好難既野 咁你張圖咁出 我地先訂 但你又做唔到 咁出黎做咩

Sb聽日開唔開？

點解覺得唔開,可唔可以講黎聽下

咁你係咪要官圖個隻？

合金盾唔係會甩油咩？

佢應該唔係復你 係想復問派到幾號果個人

無眼睇..好撚痴線.
老實講. 尼隻美隊我真收貨了
不過差唔多5月尾單...
有排叫春

我有兩隻合金盾，一隻AOU一隻CW，兩隻暫時都冇甩油呢個問題

多謝ht，炒家又有飯開

擺名玩膠喇

慈善炒家Leochan:要4張

我超準備發火 掟石掟死你哋班仆街

隊長嗰頭終於似返隊長 辦嗰個頭都整左 不如直接攞黎出homelander

點解會有人睇佢d reaction

阿超係ig話 開完箱拿個雷神鎚 上黎掟死你

cap圖拿stickers

唔知覆邊個好 最後個個算

你老母掟撚死你班仆街

炒狗托價托到5月中單都有得炒

好樣衰真係

唔好咁啦

好撚樣衰但真係P得正

一樣樣

要放就快 跌硬

撚狗
最後一隻都要撚

拎親隊長最驚就係心口粒星唔係中間，側埋一邊

戰損

leo chan真傻定假傻有邊次唔係穿原價

賣去外國應該都有水位賺

依家穿未

下隻派乜
ig 11

紅黑GG

巨腸今次扯得好硬

個個整係話改粒星 鱗片錯色無人講
後期鱗片係白灰色

1：4gg話想出黎唞下氣

個啲係反光黎

如果金屬反光painting 會唔會好過成型膠件反光

咁起碼依家都算做到少少嗰種效果
金屬反而驚會冇咁好睇

呢隻零期望

ip呢？

兩年時間都可以做錯
就唔好太奢望HT會還原到一隻角色比你

btw 粒星

終於可以上手撚下

頭雕

個頭我已經覺得好好點解仲有人屌

合金鎚靚好多

邊有人屌個頭 屌粒星咋嘛

冇對比冇傷害

搬返cw captain上46地台

等埋ip 肥雷就可以Assemble

師兄最後assemble個地台係邊到搵

toysbox地台 x 2
上年經開amos workshop度買既，不過tb都有，差唔多價錢

唔該師兄最近先落坑 隻CA打埋d燈落去型到爆

toysbox啲地台係量産之中算幾有質素
再玩custom就係香港搵amos個類或者閑魚啲大陸人

驚會不舉

條友一講英文就好鬼怪
Mk85唔得嘅係要mk eighty five

Show 下自己識英文

一講大軍又到

7人眾Assemble

蝗超大軍咁早又開工 負皮

係味有親戚關係

用大軍形容會唔會太睇得起佢

由蝗超主領既柒人眾

是 未見過多過10

都唔知負來做咩

睇唔過眼又唔敢出聲 只好默默留下負評

想問下會唔會有邊到可以買到雷神鎚d閃件
見到有閃件真係比左個鎚靈魂。正好多

RB有得買，送埋iw Thor比你，幾抵

咁買隻肥雷咪得

只係油顏色上去
因為電影入面MJOLNIR都唔係CHROME 面反光

了解完個膠鎚上色又容易接受左

所以有時真係睇唔過眼啲人盲屌 ht
自己唔理解個設定就屌
有時唔係百分百同電影一樣會係因為 ht 閪
生產上困難 或者其他因素
之前 end game 隻 war machine 兩邊腰位唔同色係跟電影設定都有人屌左先

啲人乜9都要合金整 真係得啖笑

CA unboxing

咁合金手感好D係事實，你試下HT re-run iron man用返膠

講緊啲配件 你走去講iron man

Im 啲合金位 係等佢企得穩啲
其他figure個啲武器整合金 係咪想隻玩具快啲手軟腳軟

IRON MAN都唔係件件PARTS係合金
其實成件事都唔係合唔合金問題
做得像真唔一定要金屬既

隻隊長又全球派貨
下一水應該等到2046

IP應該唔會炒車

你幾多號單啊？ching

IP 其實係ROCKET 地台黎

無期望就無失望

穿就冇穿
但85第一日已經有原價
CA如果派得好似85咁快應該都會快跌

完全唔關事有d件的確係用膠好過合金

九唔撚搭八！！！！！！唔撚洗找！！！！！

batman

正，batman+robin

睇黎羅賓會就快出

Batman & Robin 正喎

透明格納庫呢？

val kilmer bat

ROBIN 好勁"揪"

呢張對眼做乜9

謎語人地台

好似冇頭
唔知ROBIN可唔可以拆面罩
定係一體

得對手有可動，其他部位冇咁滯

有碼

bingo

玩玩具玩到痴撚咗線用完合金又會話盾上色唔啱

對lin好出彩

終於出啦
forever

估唔到打孖出
女巫今個禮拜又無望了

算啦，呢隻睇套suit都唔似有高可動
隻料唔知係咪用返QS009戈種

跟戲啫

估Batman 17XX
robin 15XX

最終戰打riddler個時

等左哩set好耐，仲以為無得出

batman $1530

大袋robin

個袋都係

睇到起雞皮

不可動頭

有冇機出埋George Clooney，等可以齊人

如果冇出新tdkr既話應該會訂，但訂左tdkr，呢隻不了

今星期一開開2隻。
好彩2隻都唔中

黑歷史

當年同tv flash一齊有板,隻flash就派依家先開訂

今次ca係咪唔記得sd派貨sms

啲價個走勢都幾難預測前幾日仲蝕讓緊 等到今日突然又可以原價放到出去

batman系列我只中意tdk

有冇人會訂曬兩隻，定淨係訂batman

呢排好興一次打孖出
睇嚟女巫同幻視

其實啊活有無打算出返2019年辦果隻女巫

要買嘅應該會買曬啦

睇戲都睇得出著套戲服要轉個頭要成個上半身郁，到去Batman Begins都仲係咁咁先夠還原電影

出新就唔會出舊啦

有女巫出我已經好開心

版權都應該會好貴

boba同fennec，bo-katan同koska

比機會搵2次錢都唔去珍惜
應該今集黎料，睇預告。
不過有幕女巫係唔係著返endgame果套suit.降落？

隻ROBIN 得D手型做配件

價錢進取

件披風用假皮好驚

旺角封區，今日sb係咪有開？今日有假去拎85

隻羅賓又露lin又扯旗扯唔入到唔得

候活：唔係mcu唔係sw，滿意嗎

係！大家咁話，不過尋日見到QS又話出wanda....
想知出咩size

雖然自己鍾意Batman
但呢兩隻pass

唔係1/4就1/3架啦

唔洗錢d盲撚乞衣緊係屌

呢兩隻一定訂，等咗咁耐終於開訂

一陣黎個1比1

5月

胸像都好似好耐無出 佢依排玩雕玩到咁出位

兩隻訂曬 +1

係， 好撚煩， 完全超越現實
唔用合金又話冇誠意hea 做

你睇下幾多懵撚話 85 個肩裝錯

我鍾意Ben Affleck版

所以咪黎個wanda巨胸像

你今晚早啲訓 睇下依排會唔會出 記得你喺預知方面有啲料子

ben ben版太fat fat.
同埋佢條頸好向前傾咁

ching.你記錯左啦

四寶嗰次你唔係自己都唔記得呀話

呢個真

Same

所有EG 單應該都難逃蝕穿原價嘅命運

batman入面我都最鐘意batfleck
夠曬大隻似漫畫

堅出得好靚

咁咪諗辦法點樣唔手軟腳軟囉
（荊棘齒輪）
無理由調返轉諗下話

大先知

性格重好謙虛

師兄有冇見過手臂位用齒輪較？

新batman竟然無換口件
等我幫ht粉諗定點講先
1.有幾何換咀玩，我自己就唔玩既（都唔知關人乜撚野事）
2.電影唔俾版權、真人演員唔批（個咀咋喎）
3.科技做唔到，唔通你要im識飛咩（以前都做到啦）

連不推文都唔識仲討論春咩

真，建議一隻都唔好訂 棄hottoys 坑

內戰6000不是夢

傻西！！！！個盾錯左咩撚野？？？？？？

喂。好耐無見

個盾錯左咩？？？？？講得味？？？？

個盾無錯。錯就錯我眼殘睇錯

想要bvs 果隻

batman 出米高基頓版會入

銅鑼灣成班阿婆 排羅賓

地方的阿婆需要

因為粒lin同69

訂完
22年Q3派

成班人工40蚊概排隊黨阿婆 阻鳩住曬

原來上星期已經有人吹緊DC風

有冇85 pose推介？

以前睇forever同batman&robin 當娛樂片睇其實好鍾意 好似卡通電影咁
出埋clooney同arnold啦

已訂

好彩收多左隻Ca 一隻收藏一隻撚

上FB見人問點解頭上面有條分模線 笑撚死

CA 2/5唔知等到幾時

個頭扁撚左嘅？

唔改又話馬面
改又話扁撚左

件貨你到左手？

再派 mando set 終於到我

7月20銀甲DX攞得

睇來銀甲全派

其實之前個比例幾好 concept art最靚

yup

8月未收到

10月尾單

8月收到EMAIL

8月22 收到

85全派未？

之前長得濟，依家又有啲肥

閣下之前訂的HOT TOYS The Mandalorian & The Child Set (Deluxe) (TMS015) 已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.

似全派

Concept art個頭條頸是再做高左 你可以拆來比較

其實個頭差不多大 是頸的分別

8月5 乜都無

係就好 可以預備開S2嗰隻

使唔使呀

其他有係頭上面？

美隊第一，或者一隻頭盔 一隻真人頭雕

女巫唔知會出乜version

利申買得少
好似好少見咁明顯係頭頂

但正常都知係分模線

我total 三隻隊長
aou
avenger 3
endgame

發現粒星唔放大張相睇係ok

頭上面第一次見

一定有 頭髮無 頸都有

不過今次真是明顯左 10年前咁咩

原來隻隻隊長都係同一粒星
所以猴活慳皮唔撚改了
反而2012好似換左粒星 好似變左做大星

全派火箭

我都收到，無日子應該全派了
btw開S2嗰隻應該都係要一

8月8收到 SMS

劇 poster紫色個件

隻bat又係依件cape

全派呀

噚日$1500放可取，今日$600收張未可取
無恥到呢

咁應該點

應該平放

有咩問題

Marvel人樣既通常都好有投資心得

岩岩排完一次表
應該仲有隻SW 未出

Bo

前後都係40th

應該係Luke Bespin la ，前後係ESB

肯出未啊候活 定又想打孖黎

唔一定你睇吓嗰隻tank commander 前後都係esb

esb 40th bespin luke可除衫變training造型+esb 40th yoda ，2隻一齊訂bonus accessory背囊

點解40th boba仲可以上到$2500
換色出過咁多次

出到MMS594 好快到600

無留意

mk1 thx

ht 大隻果d係有（滅霸）
細就無
不過其他牌子出既就有

我棄唔棄坑
同評論ht質素好似無乜直接關係

其實每個人都有唔同preference，你鍾意膠配件冇問題，我都可以鍾意金屬配件
我會攞隻figure上手玩下，摸落係好大分別
正如有D人鍾意diecast figure攞上手重D，感覺實在D

班marvel icon概炒狗就黎齊到可以assemble

可能我擺D pose比較悶，暫時未有手軟問題

我講緊手感同個重量啫

如果cw ca 長舉合金盾會手軟 我果隻已經軟軟地

我以前嗰隻cw ca不舉

咁當然係冇必要全合金啦，我只係講合金手感好D，你摸下隻膠嘅IM同合金都有分別啦

佢地應該夾好左用邊個Hero~

RB TH有現就Assemble

其實大家係咪誤會咗D咩？我只係講合金手感好D，冇屌過D咩

我隻AOU仲ok，不過我唔係成日轉pose，唔知有冇關係

師兄擺開咩pose？

無錯
之前thor都一膠一合金
咁咪滿足哂兩邊fans囉

嗱ht粉，ht之前真係出過架
唔好又話我咩im要識飛呀

可能係我嘅問題啦，我鍾意D武器重手D，摸落實在D
但係真係唔知喺呢度討論合金盾係死罪

Ht個合金盾唔算太重 還好
副廠成塊鐵來 手感是好 但手帶長盾又重用唔到

膠無所謂

但ca唔是戰損 比個戰損盾我做咩....

800-900咪算囉 開600蚊 不如索性話兩支大津路換兩張單

遲下出隻身係戰損 盾係靚仔嘅比你滿意未

個鎚仔點做到半空中

cosplay 嗰件？

講起副廠貭就嬲
買咗個銀盾比winter soldier，點知佢條strap開始溶，痴咗落個皮袖度，一除出嚟即刻甩咗忽皮

因為佢唔係合金 所以識飛

屌，黐住塊玻璃

no poster

中間電視機個件 應該

屌正喎

唔肯定係咪復2片尾定新野 就咁睇似新
可能有更爆既未出

唔係你問題
事實每個人係有唔同需要
而ht都曾經做過d野黎滿足兩邊既要求
只係呢度唔興彈ht
ht煮咩俾你都要食因為出訂果陣寫哂
一切純粹既要求意見討論
都會被視作為「係你抵死」罷了
我喺呢度都曾經見識過因討論「85粒海星應否有燈問題」
有人都會話因為自己唔玩燈
覺得ht出im可以一盞燈都可以無黎死撐都有

套嘢未播ht 都唔出得

預完曬先出

falcon 我想要返舊嗰隻

Worthy 就得

The Falcon and The Winter Soldier係咪呢套完咗之後隔一個星期就上？

傳wandavision有10集

個個人要求唔同 上次85海星先講左一大輪
但你傾左咁耐連不推文都唔識 抵比你比屌既

好似係每套隔一個禮拜？
15/1播wandavision 9集5/3完
19/3 播falcon 6集 23/4完
7/5 播loki 6集

無記錯好似接住

屌我？邊個屌？

算啦佢 上次又話個個人要求唔同 和平討論
我話可以無燈都比佢話二千幾蚊買一隻咁既玩具都接受到

WandaVision竟然係最長嗰套
短髮Bucky

買玩具最緊要開心唔好玩到咁勞氣

羅賓粒的
是黑色的
勁多污漬
冇人敢食
喉活飲精液
朝早起身hot toys 即刻仆直

想問20樓公佈左初1至初4開唔開未

終於拎左85，拎埋CA 就清曬HT 單
應該都唔會再買單了

咁你真係太誇張啦嘛
連全身無燈都得都講得出

今日口岩口岩拎完個85，轉頭有人叫我5/2前去拎85明明寫住30日內拎

口講就和平討論 實質就起晒鋼
記得有位巴打話
自己要求低 海星冇燈問題
跟住有條友就冇限上鋼
又話心口無燈、全身冇燈接唔接受到on99

發覺每次派marvel 都世界大戰

個人要求期望唔同，今次隊長唔係完美，但都改咗好多，至少個頭係10年黎最似

唔通6號收爐?

今次隻CA戴頭盔個頭係咪同之前幾隻都有少少唔同

係，而家冇馬面

有D巴打都幾燥底，意見唔同就往死裏打

解釋比你聽 用膠嘅原因同好處
你就瀨落個人喜好 咁唔鐘意咪唔撚好訂囉
開訂一早都講左啦

師兄，你係咪有閱讀障礙？我由頭到尾都冇屌過個膠盾，連講下自己喜好都唔得？

ching邊間教會

新post正皮等於支持牙活繼續改善

唔洗理條傻狗喇， 討厭下係唔係 licence 問題佢都己經係咁屌, 你話 HT 最撚垃圾就得架喇 , 咁就係識玩有要求

謝謝你

新post正皮等於支持牙活繼續改善

好快俾狗咬

邊度有講過ht垃圾
又衝出黎咬人

乜你覺得心口燈全身燈同海星燈無關係咩
咁又係
出乜都要叫好
講下有咩可再進步都唔得架
咁先係ht粉嘛

1001